係機場做過搬行李半年 你問我答

係咪見rimowa就大鳩力扔

最鐘意掟爛咩野樂器

最細搬過咩行李

反社會人格垃圾確認

邊有咁得閒，好多時做一隻機得一個鐘就要落哂行李再上
同埋rimowa依家真係好普遍，一隻機最小見到十個

其實唔會特登去掟，除非趕時間
但最常見係結他

見過有人寄一隻無包裝既毛公仔
最細應該係書包仔 a4紙咁大

咩學歷

考紀律部隊未

How much? 有pt?

見到Fragile/易碎會小心啲定大力啲？

How much

考緊

細力d啦

Degree

我係外判散工

點解以家攞行李要等咁耐

我都想

幾錢？

好多問題
第一機底落行李人手唔夠
第二行李帶得果十幾條 但航班數比初初多左
第三機場有擴建 有d機位去返客運大樓都要3-4分鐘 之後仲有行李系統慢慢行

人工幾多

全職好似萬五左右 五天工作

要做幾多個鐘先

返10個鐘 一個鐘頭食飯

有冇用腳踼？

A380係咪好撚難落？

通常兩個轆既喼推唔到先會踢 或者個轆比你地鎖左先會踢
因為踢仲哂力

A380係大機
集貨箱裝滿直接有帶運入運出 唔使搬

辛苦曬你

有無得pt做兩粒鐘？
放工想減壓

都係搵食姐

考緊咩post
點解做機場

入境同海關
咁岩上網見到 人工又唔錯咪做住先囉

會唔會變大隻?

如果寄backpack嘅話係咪都係隨手抌就算？

點解priority多數都好遲出

有無夜班 無聊想做下

有無得淨係返幾日散工？

手臂一定會變粗
日日係咁手臂用力

唔明

我哋真係會將啲頭等商務優先行李放近門口，
會落左優先行李車去客運大樓，
因為機管局好似有規定好似7分鐘就要將行李運到客運大樓，
所以我哋多數一落完啲優先行李架車就會走咗先，
咁經濟艙啲行李就要等緊車返嚟先再運過去

好少人會咁做
因為禁區返工要有申請禁區證，公司又要上堂
未返工都已經搞左你幾日

係咪大壓力，見過有條友個喼碎到要要膠紙包住

返邊間？做過J字頭ramp

仲有冇用嗰條機械臂搬野？

辛苦晒！！！ 真心多謝你地！！

利申： 濕鳩菇

時薪幾多 通常請咩人多

係咪坐廉航就特別耐 前幾日成田uo返黎等成45min先拎到行李

有時個喼爛真係唔關我地事
因為喼係一個個咁砌上去個箱到 有時壓係底上面成四五個喼 成百公斤係上面
當然有啲係唔小心係機艙門跌落地下爆左
我見過一個喼壓係最底 醉到好似雞蛋殻咁

可以咁講
因為廉航嘅機位多數都離客運大樓好遠
所以相對平時泊係近大樓既機會耐小小

機械臂應該係客運大樓地牢裝箱用
係飛機底無架

就係好似我見到果個咁

我個次等咗成粒鐘.......係我後面架cx啲行李到曬我都未到 嚇到我以為唔見咗件行李 仲要攞行李個陣發現行李牌同個喼都整污漕咗

我見到都笑左
真係好似雞蛋可以一塊塊跌出黎
碎都連個箱都有幾塊

有時見到裝bulk既機有行李要offload要倒半個倉先搵到都凳你辛苦
Btw而家貨佬唔係力架就係蝻

國泰港龍多數都快
因為泊得近
整污糟係無可避免
個飛機個倉同集貨箱等等應該由用果一刻開始無清潔過

backpack會唔會扔得大力啲

呢啲工邊有人想做 人工又唔係高
真係得中年人 或者南亞 黑鬼做
日日曬太陽 落雨又要淋
仲有機倉又細 貨又重 重到勞損哂

係機倉所有無轆既野都係用扔或者踢既
無時間俾你一件件慢慢搬入去放好

住得遠唔遠?
返工用幾耐時間

係咪憑貼係行李上的barcode 識別佢係屬於邊班機？

住新界
返工要轉車再坐a車 要早2個鐘出門口

依層唔清楚 因為我唔太熟地牢點運作

即係返放工用4粒鐘
咁你都返

晚晚 廚叉538 飛 胡志明隻bulk機
屌佢老味平均行李量都二百頭
仲要件件糯米雞

另外仲有隻咸家剷 ET645
啲埃塞俄比亞人真係好缺乏物資
乜9都寄返去
例如 電池 垃圾 古靈精怪嘢乜都齊
雖然唔係BULK機但裝箱要小心
行李大件又唔輕
但愈細件嘅行李就愈撚重
因為佢哋國家缺乏資源
所以經常嚟香港或上強國訂制工模
嗰啲簡直離撚譜咁閪重
我上次俾舊外表正正常常嘅布喼係咁咦揩親隻腳都爆缸

巴打返緊全職?有興趣, 唔知有無得簡返五日 每日8-9個鐘咁樣

你睇下有冇門路去跟奶頭
地牢搬行李嘅人統稱叫牛奶仔，佢個呀頭就叫奶頭，負責分配工作崗位

通常啲人就入職 運通 做落行李，宜家暑期兼職都好多後生仔女返。

另 宜家所有入口（包括轉口）行李已由機管局指定 運通 一間負責落行李帶，出口就繼續 渣甸 HAS 同 SATS自己做返